知唔知點解劉業強笑得咁放？

當日佢老豆比佢取而代之

我